好想出pool呀

唔想再搵左手做我終生伴侶
當然都唔想右手

勇敢去追

講就易

你估下

100

有自信有把口就得，當然最好有錢

那有錢呀

所以我話最好

痛苦